真係諗唔到有乜理由唔讀i大

人潔地靈 師資優良
in Ive we trust

hi 大

best 5 30分夠唔夠入i大

唔係人傑地靈咩？

定我真心咗？